《一切也願意》關淑怡痛斥差人

香港歌手關淑怡早前因不滿同行黃耀明遭中共封殺，曾與中共小粉紅在微博展開罵戰，並宣佈棄用微博。近期多次譴責港警的她，25日在Instagram（IG）轉發網民將她主唱的《一切也願意》剪輯成的警暴版MV，並痛斥警方：「知法犯法，罪加一等。」

多次譴責警方濫權濫暴的關淑怡，曾在今年生日當天，向一位在她的IG臥底的警察喊話：「整個世界都知道你們如何對付市民。你有感到心痛嗎？」「我希望良知令你尋回自己！」

雖然網民剪輯的《一切也願意》並不是官方MV，但關淑怡25日在IG轉發，並留言：「8-31/7-21/6-12……I will never forgive & forget，MV has recorded all activities（我絕不會原諒和忘記，MV記錄了你們所有的暴行）！」

關淑怡在配文中引述MV結尾的「差人？差人唔係大曬架」，並痛斥港警：「知法犯法，罪加一等。是誰正是誰邪！」

許多網民表示：「good song！」「MV有深度，道出黑警違背自己的誓言。」「好感動！」「多謝香港有良知的歌手和藝人！」

雖然佢唱歌難聽 又係志偉私家野
見佢黃絲就唔反佢了